例如，有一些恶毒的东西让人想起了她那刻薄的幽默。琼·迪迪翁（Joan Didion）的《让我告诉你我的意思》（Let Me告诉你我的意思）展示了一位作家走在时代的前面|查尔斯·阿罗史密斯| 2021年2月9日|华盛顿邮报|
重温关于公平原则的历史争论可以帮助我们思考这些邪恶的问题。公平原则不会解决我们的问题，但它可以引发必要的辩论。|维克多·皮卡德| 2021年2月4日|华盛顿邮报
然后，玩家穿过一个渲染得华丽的场景，在一个令人心痛的统一任务中解决了一系列邪恶的小难题。2020年十大最佳视频游戏|亚历克斯·菲茨帕特里克| 2020年11月20日|时间
事实上，如果你再往回看，一位名叫Elmo Roper的民调专家发现，47%的美国人认为1939年年轻人婚前的性关系是“邪恶的”。四分之一的美国人仍然反对婚前性行为|肖恩·布拉斯韦尔| 2020年10月24日|奥兹
这两个故事都讲述了命中注定的罪犯试图在一个邪恶的世界中生存的故事。现在最适合玩的单人电子游戏| Matthew Gault | 2020年3月9日|时间
他曾经尝试着扮成“邪恶女巫希尔达”，以此将自己的生意扩展到万圣节。克里·本蒂沃利奥：相信圣诞老人的国会议员|本·雅各布斯| 2014年12月24日|每日野兽
众所周知，“邪恶的威廉”利用了她的财产。英国最狂野贵族的秘密|汤姆·赛克斯| 2014年10月20日|每日野兽
麦克唐纳那天看到了很多东西，包括金烛台、天国，还有很多对恶人的暴力审判。《狂喜：启发“剩饭剩饭”的神学思想》|马修·保罗·特纳| 2014年7月6日|每日野兽报
这部电影让她未受伤害的美丽说出了所谓的“邪恶”真相：对艾伦来说，堕胎是最好的选择。为什么要否认显而易见的事实：好莱坞在堕胎问题上的落后立场| Teo Bugbee | 2014年6月10日| DAILY BEAST
最初的预告片甚至以她对堕胎的忏悔和辩护开场：“有时真相是邪恶的。”为什么要否认显而易见的：好莱坞在堕胎问题上的落后立场| Teo Bugbee | 2014年6月10日| DAILY BEAST
只有这样，我们才能与他成为朋友，使我们超越恶人的嫉妒和蔑视。《鲁滨逊漂流记》的生活和最令人惊讶的冒险故事，纽约，水手（1801）|丹尼尔·笛福
熊用它邪恶的小眼睛仔细地看着他，虽然它觉得不应该停止舔爪子。北方巨人| R.M.巴兰坦
哦，邪恶的妄想，你从何而来，用你的恶意和欺骗来遮盖大地？《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
仪式刚结束，邪恶的伯爵就命令她到城堡里去。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
我把你领进了这个邪恶的世界，年轻人，你似乎很好地利用了你的时间。吉卜林的故事和诗每个孩子都应该知道，第二册|鲁迪亚德·吉卜林